香港同台灣力量其實好強

隔離post見到有人轉載ptt文章解釋點解台灣人要支持香港

我喺呢到都想呼籲香港人唔好再中中共網軍搞分化既計，以後見人話台仔乜乜乜就即刻警覺

台灣擁有既係中華民國正統，憲法，民主政黨政治同自由社會，但相對缺乏國際社會關注同認受，而且抗共氣氛已經唔再係兩蔣時咁強，政壇更出現共諜強國瑜同糖衣毒藥郭台銘

而香港有既正正係國際社會關注，同各種各樣抵抗中共、拼命保護各種既有自由既人。而且可悲地，香港係一個活生生既例子點解唔可以相信中國共產黨

兩者團結起來，台灣就係華文世界擁有民主自由既最後堡壘同希望，而香港就係最有效將民主自由思想傳播到中國大陸既橋頭堡

兩者力量加埋，係足以挑戰中共政權合法性，所以中共就係最怕台港連成一線

香港人台灣人千萬唔好妄自菲薄，亦要對網軍分化保持警覺，其實我地既力量比想像中遠遠強得多

平時聽到既，聽得最多既往往只係中國點樣大石責死蟹，港台要點樣依賴大陸

其實大陸睇落好似好穩固，真相係點真係冇人知

推

支持中華民主回歸 支持中國民主執政 支持民進黨民主黨成為中國執政黨

港澳台大和解

Psuh

最鍾意教台灣朋友上連登

冇人記得澳門

Push

館長都奶野啦
唔好成日打飛機
自由民主得來不易
守護更難